# tebhaircl

اگر از ریزش مو رنج می برید و از آزمایش داروهای و روش های تقویت مو نتیجه نگرفته اید، نا امید نشوید! بهترین راه برای شما کاشت موی طبیعی است. با انجام عمل کاشت موی طبیعی، زیبایی طبیعی به چهره شما باز می گردد و با اعتماد به نفس بیشتر می توانید به صحنه کا

<h1><strong>کاشت مو و کاشت موی طبیعی</strong></h1>
<strong><a class="djh-links" title="کاشت مو" href="https://tebhair.com/category/%da%a9%d8%a7%d8%b4%d8%aa-%d9%85%d9%88/" target="_blank" rel="follow noopener">کاشت مو</a></strong> یکی از روش های درمان <strong>طاسی</strong> است. برای انجام این کار موهای مورد نیاز سر از سایر نقاط بدن برداشت می شوند. برای این کار<strong> پیاز مو</strong> را به صورت سالم و دست نخورده از نقاطی نظیر پشت سر ، سینه ، کتف ها و … برداشت کرده و به قسمت طاسی پیوند زده می شود. در ادامه به جدیدترین روش های <strong>کاشت مو</strong> در ایران اشاره خواهیم نمود و بهترین روش <strong>کاشت مو</strong> را برای شما شرح خواهیم داد.
<h2><strong> نکاتی چند درباره کاشت موی طبیعی</strong></h2>
توجه داشته باشید هر چقدر <strong><a class="djh-links" title="بانک مو" href="https://tebhair.com/%d8%a8%d8%a7%d9%86%da%a9-%d9%85%d9%88-%da%86%db%8c%d8%b3%d8%aa-%d9%88-%da%86%d9%87-%da%a9%d8%a7%d8%b1%d8%a8%d8%b1%d8%af%db%8c-%d8%af%d8%a7%d8%b1%d8%af%d8%9f/" target="_blank" rel="follow noopener">بانک مو</a></strong> ی شما قوی تر باشد بعد از عمل دارای موهای پرپشت تر و ضخیم تری خواهید بود. <strong>بانک مو</strong> همانطور که به آن اشاره کردیم نقاطی از بدنتان است که موی مورد نیاز از آنجا تامین می شود.

مورد دیگری باید حتما رعایت کنید مراجعه به پزشک متخصص و رعایت نکات ایمنی و بهداشتی است تا به بهترین نتیجه ممکن برسید.

برای <a href="https://tebhair.com/hair-transplantation/"><strong>کاشت مو</strong></a> روش های متعددی وجود دارد که لازم است با مراجعه به پزشک مجرب روش مناسب برای خود را پیدا کنید.

&nbsp;

<img class="aligncenter wp-image-4227 size-medium" title="کاشت مو و کاشت موی طبیعی سر - SEO" src="https://tebhair.com/wp-content/uploads/2018/11/کاشت-مو-و-کاشت-موی-طبیعی-سر-seo-tebhair-600x394.jpg" alt="کاشت مو و کاشت موی طبیعی سر - SEO" width="600" height="394" />

&nbsp;
<h2>کوتاه درباره کاشت موی طبیعی و تاثیرات آن:</h2>
<strong>کاشت موی طبیعی</strong> موثر ترین و قطعی ترین روش درمان، جهت موهای از دست رفته است . این پیوند بصورت <strong>یک عمل سرپایی بدون بیهوشی</strong> ، همراه با بی حسی موضعی بوده که در آن شخص متقاضی کاشت مو در حین عمل <strong>هیچ گونه دردی </strong>حاصل از موهایی که روی سرش کاشته می شود را حس نمی کند این عمل ممکن است از یک روز تا ۳ روز به طول بینجامد و این مدت بستگی به تعداد تار های لارم برای کاشت مو بر روی سر متقاضی دارد.

بعد از کاشت موی طبیعی، یک پانسمان بسیار جزئی روی سر گذاشته می شود که بیشتر جهت جلوگیری از آلودگی استفاده شده که روز بعد از تراکاشت مو از روی سر برداشته می شود و شخص به راحتی می تواند استحمام کرده و مراقبت‌های پس از تراکاشت مو را از سر گیرد . موهایی که کاشته می شوند تا حدود ۳ هفته به میزان کمی رشد می‌کنند تاجایی که این میزان رشد مو برای خود شخص هم بسیار محسوس بوده و سپس این موها وارد مرحله استراحت یا ریزش می شوند که بطور تقریبی تا ۳ ماه طول می کشد و در اوایل ماه چهارم موها مجددا شروع به رشد کرده و بطور دائم باقی می مانند ودیگر دچار ریزش نمی شوند .

<strong>کاشت مو</strong> در کلینیک طب هیر با استفاده از جدیدترین روش های روز دنیا در کاشت موی طبیعی توسط تیمی از مجرب ترین تکنسین های کاشت مو و پزشک متخصص انجام می شود. کاشت مو در این کلینیک به دو روش <strong>fit</strong> و <strong>sut</strong> یا روش ترکیبی انجام می شود. در ادامه به بررسی تمام روش ها خواهیم پرداخت

&nbsp;
<h2>روش های متدوال در کاشت مو:</h2>
<img class="aligncenter wp-image-4233 size-medium" title="کاشت مو و کاشت موی طبیعی سر - SEO" src="https://tebhair.com/wp-content/uploads/2018/11/کاشت-مو-و-کاشت-موی-طبیعی-سر-seo-tebhair-3-600x357.jpg" alt="کاشت مو و کاشت موی طبیعی سر - SEO" width="600" height="357" />

کاشت موی اف یو تی یک عمل سنتی به و کلاسیک به شما می رود که برای انجام آن نیازمند پزشک کاملا آشنا با تکنیک های جراحی هستیم. این روش بدین صورت است که یک نوار باریک که قطر این نوار بستگی به مقدار شلی پوست سر دارد از پوست پر موی پشت و طرفین سر برداشته شده و در آخر منطقه برداشت شده مو با تکنیک خاص بخیه می شود و در طی ۱۲ الی ۱۴ روز این بخیه ها کشیده خواهند شد. باریکه برداشته شده از پشت سر توسط تکنسین های کاشت مو به قطعات کوچکی به نام گرافت تقسیم می شوند که هر گرافت شامل ۱ تا ۴ تار مو بوده و این گرافت ها در جلوی سر کاشته می شوند. نکات طلایی کاشت مو به روش FUT این است که در آن می توانیم بیشترین رشد کاشت را داشته، راحت تر جراحی را برنامه ریزی کرده و همچنین طبیعی بودن فرآیند کاشت را تضمین کنیم.

کاشت مو به روش بی اچ تی یکی از روش های کاشت مو است که در آن بانک مو از مکان های دیگر بدن غیر سر تامین می شود . این مورد زمانی انجام میشود که فرد بر روس سر خود بانک موی کافی نداشته باشد یا امکان برداشت مو از پشت سر وی امکان پذیر نباشد یا نتیجه ی مورد نظر حاصل نگردد . نحواهی که از آن به عنوان بانک مو استفده میگردد عبارت اند از : اطراف قفسه سینه ، کتف ، ران ها و کمر این بانک مو ها را با ابزار های بخصوصی برداشت کرده و و در میان موهای کاشته شده می کارند

یکی از مواردی که باید به آن توجه داشت این است که موی بدن انسان برای مدت 6 ماه، بیش از ۵ سانتیمتر رشد نخواهد داشت. لازم به ذکر است ممکن است در برخی مواقع موهای کاشت شده به مدت چند سال در همین شرایط باقی بمانند .به همین دلیل متقاضیان کاشت که بانک موی سر ضعیفی دارند باید به این مورد توجه داشته باشند. اگر چه استخراج و کاشت مو از نحواهی مختلف بدن به سر در این شرایط، برای افرادی که به طاسی سر دچار هستند، راهکاری نسبتاً معقول خواهد بود .

عدم سازگاری موی سر و بدن از دیگر مواردی است که باید به آن توجه شود. تفاوت در رنگ و جنس موی سر و بدن از جمله مشکلات دیگری است که بیماران باید مد نظر داشته باشند.

<img class="aligncenter wp-image-4235 size-medium" title="کاشت مو و کاشت موی طبیعی سر - SEO" src="https://tebhair.com/wp-content/uploads/2018/11/کاشت-مو-و-کاشت-موی-طبیعی-سر-seo-tebhair-4-600x302.jpg" alt="کاشت مو و کاشت موی طبیعی سر - SEO" width="600" height="302" />

وقتی فرد طاس بانک مو خوبی داشته باشد روش fit1 را می توان پیشنهاد داد که در این روش دیگر برش و بخیه وجود ندارد ، فرد متقاضی نیازی به بستری شدن نداشته و تنها با بی حسی موضعی و ضدعفونی شدن کامل فولیکول های مو با ابزارهای خاص به طور مجزا براشته می شوند. در نهایت فولیکول ها در محل طاسی کاشته می شوند. شاید پیشتر درباره انتقال بانک مو بدن به منطقه طاس سر شنیده باشید، روش FIT همان روشی است که به ما این امکان را می دهد تا در صورت کم بودن بانک مو از موهای بدن برای پیوند استفاده کنیم و همچنین باید گفت که با برداشت مو از پشت سر، محل برداشت غیر قابل رویت خواهد بود و محل پیوند مو کاملا طبیعی است و نیز نیازی به گذراندن دوران نقاهت بعد از کاشت مو نیست . در این روش در یک جلسه میتوان ۱۰۰۰۰ تار مو کاشت .

کاشت مو به روش sut1 یکی از نوین ترین روشهای کاشت مو می باشد که در آن تمام مراحل برداشت و کاشت مو توسط دستگاه های اتوماتیک و زیر نظر متخصص انجام می شود. در این روش فولیکول های مو توسط پانچ لیزری از بانک موی موردنظر که معمولاً ناحیه پشت سر می باشد جدا شده و فریز می شوند تا از تخریب آنها جلوگیری شود و در نهایت به ناحیه کاشت انتقال می یابد. SUT تحت بی حسی موضعی در یک جلسه انجام می شود و دوران نقاهت آن کوتاه می باشد. در کاشت مو به روش SUT می توان 14000 تار مو را از ناحیه برداشت به ناحیه کاشت انتقال داد که سه برابر روشهای سنتی و قدیمی کاشت مو می باشد. در این روش نیازی به تیغ جراحی ، بیهوشی ، به جا ماندن اسکار و برش نبوده و هیچ گونه عوارضی نداشته داشته باشد.

منبع: <a href="https://tebhair.com"><strong>کلینیک تخصصی کاشت مو طب هیر</strong></a>